有個IG「畫家」好想出名 大家快啲幫佢

仲要Sponsor埋個Post 想R Like

Report佢account仲實際

已report

Reported

reported

咁既小學生畫功都好意思post出黎？
唔撚係掛

report

Report

已檢舉

stop making nobody famous

考慮下唔好幫佢宣傳喇本來都無乜人識佢個個喺連登一講佢係藍絲堆中就拎晒光環